好唔好無預警咁唔follow佢好

試過
之後佢unfol埋我

有預警好啲

咁係咪你想要嘅後果

我只係想話佢知 我想嘗試忘記佢

點解佢會知？

可能本身少followers 或者佢本身好mind呢個人？

感覺上係後者

我好想咁做 但好想同佢解釋點解

佢細帳黎
比人hea左幾日，Feel到放手好過

yes

好想俾佢知我依家正式move on 但可能以後連朋友都做唔到

你想佢知證明你未move on

咁過癮 咁都好事嚟嘅

但我唔sure自己係咪想咁 我好驚好驚自己會後悔

有預警係點？
unfollow前whatsapp單聲？

HEY
我UNFOL你啦

換句話講都算係

咁唔好啦，好冇呀?

大概係講返一啲之前怕尷尬嘅說話 講清楚之後就unfol 純粹表達我唔係因為嬲咗你而咁做

而係我真係好想move on

但我可能會永遠失去佢

點會咁...

咁大個人
小小事自己決定啦

我甚至想講哂當日唔夠膽講嘅野

講啦，舒服啲

我可能會永遠失去佢啵 以後連朋友都做唔返

其實我一直以來都好依賴佢 無論大家當時係咩關係都好

你又話move on嘅？做朋友做咩？你無朋友啦？

佢唔係一個普通嘅ex咁簡單

佢好重要... 我本身係一個好收埋自己嘅人 好多野連屋企人都唔講 只係信得過佢

以前細個失意搵佢傾 開心又搵佢share
date女仔又做我軍師 好多野失敗又安撫我
溝到女第一個話佢知 失戀之旅惟一一個會陪我

佢對我來講唔止係一個故人或者朋友咁簡單

我想move on 我知道我唔了結呢件事 我成世都唔會放得低佢

其實有啲app可以即時話俾你聽邊個unfollow 咗你
唔好諗到自己咁重要

其實有冇諗過佢冇興趣知？

我好掛住佢 但我更加想放低佢

如果佢覺得我煩 都冇咩問題

我都好想unfollow佢 我一得閒就碌你ig 睇你有冇新嘅女仔follow你 睇你有冇like人地嘅相 睇你有冇updates
每日都不停重複好辛苦 成日期望你會覆我ig story 會like我post
點知最後都係一場空
好辛苦但唔捨得

我都係 成日出下啲得我哋兩個明嘅post俾佢睇

Anyway 好like東區酒廊

屌啱啱先出完 等左兩粒鐘佢都未like
唔想俾佢知我未放低佢 但我真係做唔到啊

同佢一齊嘅時候俾佢影響左聽周爸嘅歌 分手到而家幾乎日日都loop..

我相反好想俾佢知 因為佢一知就會更加避我 咁我仲有機會moveon到

最弊係而家好似得我未moveon到

我好驚我會失去佢一世

有冇挽回過佢？結果點樣？

如果一個曾經有機會一齊嘅人unfollow咗自己 但每次都有㩒入嚟睇我story係咩意思

一人一個無可奈何嘅經歷

你真係move on就唔會咁介意想佢知啦! 多舊魚！
真正的move on係靜俏俏地徹底從佢生命中消失。

我可能係想佢知 直接破壞我哋嘅關係

你真係好煩，你直接同佢講啦不如，唔好喺度拖拖拉拉婆婆媽媽

關你差事

其實move唔move又真係唔洗佢知㗎喎
Unfol可以係一種姿態，不過比佢知先再做就只不過係你show比佢睇你軟弱

I was used to do so

搞錯呀你
明知仲做

放手啦 放你係度啦 比你follow到又點
block咗佢唔好比自己搵到 放過自己啦。。。

柒咗sor

You are fucking stupid
That person doesn’t give a shit about you

好想講清楚先

Probably

想就去做啦 反正你唔做又心癢癢
係唔係都要講 一早講清楚唔好拖拖拉拉咁
但你覺得你講完佢會有咩反應

可能一世都返唔到轉頭

啱啱鼓起左勇氣unfollow佢
係 我知直接同佢講我unfollow佢係好蠢 但我想將最後嘅心聲表達俾佢知 我就冇遺憾了
聽日會係新嘅開始 係咪啊？

表達完就完㗎喇

你肯講完，永遠都係新開始

嗯，知道了

對

將來既時冇人會知 唔好咁肯定

邊有話講得完 只有盡講 慢慢淡忘 加油

我一早unfol 咗 但我睇到佢ig 冇預警係咪唔係咁好

巴打

你 90後？
加油啊 努力搵錢

有錢就有女 放心啦 慢慢來

謝謝你再進一步遠離佢嘅感覺原來係咁痛 但我諗放低佢我先成長到

琴晚飲咗啲酒 鼓起左勇氣打咗一篇文 又多錯字又盛 打到差唔多五點 將所有想講嘅嘢都打曬入去 好攰好攰 去到朝早酒醉之後 先發現其實自己send唔到出去 好尷尬 好醜 而且唔會感動到佢

我琴晚打咗好多野 發現自己send 唔到出去

依家我有3個options ,第一個係直接unfollow 第二個係簡單祝福兩句（唔表白），第三個係send完篇文俾佢再unfollow

你越講我越唔夠膽

直接block晒佢
成日留住條尾巴
夜欄人靜嗰陣就會按唔住心癢睇關於佢嘅嘢
Move on就要斬釘截鐵啲 唔好比佢搵到你亦唔好俾自己搵到佢

咪SEND文
遲D諗返會好撚cringe

唔好FF 咁多啦
有裝其他app 一有人unfollow 就會知

咁撚賤？

咁啫係第一或者第二？

我prefer 2

如果簡單祝福打咩好

希望你幸福/希望你搵到一個啱你嘅人？ 好似都幾尷尬...

冇話賤唔賤啦 我都唔知到底咩事
岩FEEL就黎唔岩咪算
後尾因第D事疏遠左

你都知啦屌
我趕住溫DSE仲幫你度橋咩

屌 講埋佢啦

乾手淨腳最好

一句說話都唔可以留？ 起碼之後仲可以做朋友

我唔想佢以為我嬲咗佢

嘩 個心離一離

屌 認同
而家自己諗起直情想搵窿捐

就咁unfollow? 想留句歌詞俾佢

咪
你擺係自己BIO算啦
佢睇到就睇到
如果留左，你以後都唔會敢聽返首歌

佢只會心諗你做乜撚嘢

我直接unfollow左佢跟著自己係follower到del 埋佢

想出一個close friend story 俾佢睇到

一句說話都唔好留？

咁忍心

佢唔會在乎
對唔屬於你嘅野要瀟灑啲
花時間係值得嘅身上啦

我好驚啊 一unfollow咗就一世

決絕啲啦
想斷尾又唔甘心嘅咪就咁Send最後一個msg比佢 講自己feeling 再話暫時唔好再contact
之後unfol or block哂佢 唔好再主動搵對方

想Move on 就唔好再有幻想有做朋友嘅可能
你到而家仲係咁諗對方反應 根本唔會Move on 到

同埋 可能你唔再搵佢 佢先發覺你對佢都重要 咁你哋個位置先對等
當然呢個只係Bouns 就算佢冇再搵你 咁你都最少move on左
要對自己好啲 你放低左之後隔返幾年睇返就會一笑置之

我琴晚鼓起左勇氣打左篇文俾佢 佢睇完冇覆又冇unfollow我我同自己講好叻架喇我

試過俾人唔聲唔聲unfollow

佢哋話唔好打.... 話諗返會好尷尬 我諗緊睇吓可唔可以一兩句說話 唔肉麻唔嘔心咁表達俾你佢聽

我唔知男仔同女仔諗野可能會唔同
我自己就覺得一日唔講一日都唔會解開到我心結
既然都抱住唔會再見唔會再一齊嘅心態
試一試又何嘗唔係件好事呢 尷尬都係之後嘅事 當下做左了左個心願就好
佢鐘意你自然會主動搵返你 唔覆你亦都係一種表態 而你都明白你地嘅關係真係告終
剩低嘅就靠你嘅心態同時間去安排 加油

坦白講我冇呢種心態 我仲成日幻想大家可以再親近返

我一方面好想講 但講咗又驚咁樣係花光我哋嘅感情

求先hi咗佢 之後冇講其他野 之後佢啱啱覆咗我

試過 最後block埋我

你覺得你哋仲有感情咩？你覺得一個人鍾意你嘅話會唔會對你愛理不理？

腥咗了

個人好唔自在

好似自己

佢話多謝我 之後就冇了

你啱啱send左俾佢？
咁你而家心情點啊

好似有啲解脫咁 但有少少唔開心咁 呢個心結真係算解開咗

你做得好好架喇 結果係點我地都控制唔到
相信我 我地都值得更好 值得遇到一個愛惜自己嘅人
祝福你
依段時間搵多啲野做分下心 唔準成日偷偷地諗起佢架

無想像中咁唔開心 但真係好似冇咗啲嘢咁

好痴纏好變態

唔好咁痴線做cheap自己啦
我都做cheap過自己成年幾
自己主動去message 人
到最後個次傾傾下就唔再覆
Then I took the silence as the answer
Block 晒佢 唔好煩
唔好block 完又call API去偷睇佢ig story (如果係public ig)
因為我就係做緊呢d 9野

硬膠仔
你知佢對你無意
你直接講之前一時糊塗意亂情迷
我地一直都會係好好好朋友
咪算
表達你move on之意
同時提醒自己不能越軌
佢對你有意既話
嗰啲就係有意義的嘅文
否者就係肉酸嘅濕鳩文